黃金跌到仆街

點解全球股市跌到仆街 d金價都一齊跌到落地核依家啲人避險唔買黃金㗎咩

黃金已經唔保值

啲金今晚跌咗成60蚊

廁紙口罩 新貨幣

個個賣金準備入美股

有存貨可屌閪

係咪中國流出
之前有報導話中國每年都有黑金流出

支那成為最大貨幣發行國
生化戰引發貨幣戰

午餐肉

全部衝曬入去美債

金次仆街了

口罩都冇
拎住D金把撚

正式宣告 口罩係最新避險貨幣

因為連登仔吹奏

1200 升上黎，跌個少少

我估基金老要補孖展條數，賣金冚

隻JNUG好勁。。。

你唔好唔記得佢之前升到砰砰聲

你班傻仔，d人炒燶股票咪畀經紀掉埋啲債券同黃金出嚟填倉囉

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

但依家全球股jay 佢唔升反而急跌

咪係

口罩先係最新嘅避險工具

買廁紙都炒到啦

啲錢去晒啲yen 到？

似炒通縮喎. 通縮就金都要跌, 只有長債 (treasury bond) market value 升

紐約4月期金收市急跌75.8美元或4.6%，每盎斯報1566.7美元。市傳有機構投資者沽售黃金，套現以應付股市急挫帶來的孖展壓力。

沽

正解。

因為黃金真係冇撚用
現代科技之下黃金係冇價值

Gold is trading below $1,600 despite the risk-off sentiment stemming from coronavirus fears.

Experts talking to Bloomberg have said that the yellow metal has been hurt by margin calls as several funds needed the cash amid the stock market crash. The metal is used to a liquid asset that occurs in the equity market, according to Standard Chartered.

Others say that overbought conditions have triggered profit-taking.

source

沽金補倉

可能支那沽金 救經濟

但電路版有黃金成份

所以好快會彈上

唔一定要有價值既

而家好少啦,技術改善左,淨係連接點或者易生秀位先用金,其他地方用平價金屬,另外好多平價電路板改左用銀
反正而家好多人1-2年已經換電腦,好多時D銀未生秀部電腦已經換左

係既話 就唔會有Bitcoin 依樣野啦

冇錢乜都要賣。

濾毒罐成為新貨幣

bitcoin米科技嘢囉
你唔係同我講係實物呀

沽金補倉麻。歐債危機果陣已經試過
其實響金融海嘯 金同股都無負相關性 金只適宜做少量資產配置

大師推6000

賣金補股展

支那救經濟降準就ok啦

大跌市可以同時沽金做操作既。。點睇都係FED

孖

人仔升返去 6.97 喎
沽完金 買入返人仔 推升人仔價格
啱啱好

咁d古董又有乜值咁貴

如果金純粹係工業用途
一定唔值呢個價

本身美滙跌，唔駛推人仔都會升，你睇歐羅日元都升。

藝術價值

升果陣又話避險/保值
跌果陣又話無用

年尾升番1800-1900又唔知會講D咩

如果金無撚用，bitcoin就係塵土

我仲以為你會話金係舊經濟

所以我唔敢入bitcoin

正路係連塵土都值錢過bitcoin呢堆數字，仲要消耗大量能源先得到堆冇任何意義既數字。
但就證明左呢個世界只要有足夠人數去承認一樣野，就算係一pat屎都可以價值連城，只要夠多人信

你睇好多KOL乜撚野五公子,慕容公子成篤屎咁因為多人睇搵到買屋又買田

點解啊？如果因為 bitcoin 背後係無實物支持，咁大家手上面個張銀"紙"都係無用架喎。你俾個外星人睇，個張係一張紙，無用的。

現今社會，貨幣既價值係取決於支付者同接收者對該物品既信心同認識，亦解釋左美元霸權既地位。

同樣都係無 yield ，但係 bitcoin 比黃金好，因為 Bitcoin 容易携帶，轉讓金額大小均可，而且收藏大金額既 bitcoin 比黃金簡單方便。

你睇返2008年，係乜都跌，包括黃金

沽啦

所以有炒作有新聞就有價值
實際價值根本不重要

就好似樓同股票邊度值咁多呀
炒起左就自然有炒作價值

午餐肉成最強貨幣

大手沽貨先

認同

口罩期貨先係皇道

話金無撚用 你試下叫所有 central bank 派哂啲金出埋啦笨

係香港就仲未算
攞上武漢好快可以換閪屌

無聽過高精度電子要用金？

要用 但我諗其他貴金屬應該更加重要
再講 如果經濟衰退時
啲人冇咁多錢洗 電子品需求下跌
黃金一樣唔值錢

有留意開，bitc 黃金 日元3個一齊跌，但係個市無升，證明有好多人套現準備入市

衰過塵土， bitcoin 只係數據
但你當佢係交易用具就得， 本身無價值， 但當有好多人認同佢做交易工具就有實用性， 但交易工具有無價值就睇你點睇

金之所以以前咁多人用黎做貨幣， 原因就係佢物理上歴久不衰， 但黎緊石墨希好似仲好用， 但開發成本貴
電子產品唔係唔想用金， 只係因為金太貴
現代要開採金礦仲係好貴架， 現有貨又因為有價有市， 仲係好貴

依家買唔買得過？

黃金工業上係貪難氧化
唔係保值用途...

all in

我無覺得bitcoin無價值，我只係講個本質上嘅問題。
金係乜野支持，Bitcoin 又係乜野支持

娘娘